又令到女朋友對我失望

好對佢唔住

因為條J太臭？

如果係咁，沖下就無事啦

屌 又唔講咩事